不明物資運入中山紀念公園體育館 大批黨衛軍駐守 曾引用599G警告

區議員促解釋物資運入中山紀念公園體育館用途
最後更新時間 2020-08-07 10:35

一輛車身掛上「華大基因火眼實驗室援港物資」橫額的貨車，昨晚將一批物資運送到中山紀念公園體育館。在中山紀公園體育館外，早上起有大批警員戒備，不時有警員進出場館。

多名中西區區議員到場視察，中西區區議會主席鄭麗瓊指，不清楚相關物資運入場館的用途，區議會亦沒收過任何通知，昨晚起收到多名居民查詢，因此約同多名議員到場召開特別會議。警方以違反禁止群眾聚集規例為由，多次向在場區議員發出警告，要求盡快離開。

原文網址：

根本就係方便住西環班中聯辦